{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049376",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "청주조개구이무한리필"
    },
    "text": "2020年12月23日にオープンした忠清北道清州市興徳区のアル貝食べ放題のグルメ店は、新概念の貝焼きが楽しめる場所です。 アサリだけでなく、様々な新鮮な貝もセルフで楽しむことができ、時間制限なく快適にご利用いただけます。 ガラス張りで夜景が楽しめるグルメ店で、250席を取り揃えております。 水族館にはホタテ貝、タイラギ、アワビ、サザエ、角サザエなど多様な貝があり、サムギョプサル、肩ロース、豚カルビ、豚トロ、チーズ、串など多様な肉と野菜のサイドメニューが用意されています。 このグルメ店は清州市興徳区飛下洞の暁星アパート出入口近くの交差点コーナー3階に位置しており、清州ロッテアウトレットから車で2分、ジーウェルシティから車で4分、高速バスターミナルから車で7分の距離です。 平日は17:00~00:00まで、週末は13:00~00:00まで運営され、入場料は大人は30,000ウォン、小学生は18,000ウォン、未就学児は無料です。 清州市興徳区のグルメ店として有名なここは、清州旅行中に必ず訪れるべきグルメ店の一つです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このグルメ店はどのくらいの座席数がありますか？",
            "answer": "このグルメ店は250席を取り揃えております。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店で楽しめる貝の種類は何ですか？",
            "answer": "このグルメ店ではアサリだけでなく、ホタテ貝、タイラギ、アワビ、サザエ、角サザエなど様々な貝を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このグルメ店の平日の営業時間は17:00〜00:00までで、週末は13:00〜00:00までです。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の入場料はいくらですか？",
            "answer": "このグルメ店の入場料は大人は30,000ウォン、小学生は18,000ウォン、未就学児は無料です。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の場所はどこですか？",
            "answer": "このグルメ店は清州市興徳区飛下洞の暁星アパート出入口近くの交差点コーナー3階に位置しております。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店は清州市のどの名所に近いですか？",
            "answer": "このグルメ店は清州ロッテアウトレットから車で2分、ジーウェルシティから車で4分、高速バスターミナルから車で7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店では何のメニューが楽しめますか？",
            "answer": "このグルメ店では、サムギョプサル、肩ロース、豚カルビ、豚トロ、チーズ、串など多様な肉と野菜のサイドメニューが用意されています。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の特徴は何ですか？",
            "answer": "このグルメ店は新概念の貝焼きが楽しめる場所で、ガラス張りで夜景が楽しめる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店は清州市興徳区のどの地区に位置していますか？",
            "answer": "このグルメ店は清州市興徳区飛下洞に位置しております。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店は清州市で有名な場所ですか？",
            "answer": "はい、このグルメ店は清州市興徳区の有名なグルメ店の一つです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 484
    }
}